#2 雞全部都係雞|Life is Strange 奇妙人生|Playnicker

2 雞全部都係雞|Life is Strange 奇妙人生|Playnicker

請Subcribe訂閱、Like讚好同Share分享啦!

Playnicker係一個不停分享「打機」、「打機」同「打機」既廣東話遊戲頻道，不時會有遊戲片段同遊戲實況，記得留意啦!

訓之前推一推先